冇實力既憤怒毫無意義

老喜認同

衲dee快啲解放香港

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

agger

所以連登仔成事不足 敗事有餘就係咁解

真 老2認同